[TVB] 跳躍生命線 討論區 (6)

死廢佬

個工人姐姐幾正
有冇人j

霞姐

1001

廢老入花叢

呢兩個一pair?

11

李成昌同霸姐一齊?

我愛kelly

卓家傑同在哥之前因為咩事嘈過？

長腿

14

炒咩車
兩單野，一單擺明係鳩屌；一單係個死老坑on9
馬神係做到滑哂啞既老屎忽咋喎

普通市民不作準 有大把唔識做人 唔關新仔事

之前話亂屌
點知即刻開口中

個工人d腳趾

阿sir 你比d黎囉 on9

馬子仁個樣好似屙唔出屎咁
扮咩大佬呀

d警犬查我身份證又吹水又叫我打埋鋪機先查都係咁做架啦

癡線 辛苦晒救護員

霞姐真係幾正
成40歲都仲咁正 真係不得了

有啲咩伏線呢

有D 野

阿sir吹口真係好撚自然

我就係發錢寒

老婆

我發錢寒

老爺....唔好....停

推！

現實真係好多人咁投訴咁既態度

開始逐個人講故事

成套劇最失敗就係比羅天宇做藍衫
睇到宜家都唔覺佢有料lead住在哥同班細

馬子仁呢D上司真係好撚黑人憎

垃圾case,好嬲一啲濫用服務嘅人

岩阿

On99

咁都睇到 巴打透視眼?

幾時有大Case

但係佢出發點好wo
想關心同事啫

何廣沛好撚on9 咁樣頂撞上司

劇場版果陣

有幾撚黑人憎啊
人地好心問佢
就9唔搭8咁問非所答

所以佢老豆煲成煲糖水係畀佢局入面啲人飲？

馬神同𠎀仔係兄弟

最寫實就係呢點。無料嘅後生officer 管理班真係做嘢嘅前線。

現實就大把咁 有3萬人工出 洗鬼理

捽甩佢

做戲姐

咪係
又唔係女上司

冇領袖風範
冇台型
要班老屎忽點服佢？

冇人睇人炸嘛

好憎啲咁撚閪嘅廢老 好想塞佢落洗衣機絞鳩碎佢

反映真實情況

其實好多officer都係咁，只知理論，唔知實際情況

上司又點 錯洗咩受氣

火速救兵幫到你

黑面神

一chok佢就戴晒頭盔
大佬黑口黑面我都覺得你煩啦

無啦啦因為自己口多
俾人開file complain
救護一日都不知幾多呢d濫用call
車啲廢老出入
下下教育佢即係搵自己笨7

唔好諗到會有好似code blue既大事睇
Tvb 畢直有限，邊似日劇咁揼本，咩火車🚄脫軌事件咁大單點拍

其實係馬子仁本人乞人憎啫，換第二個演員做未必咁乞人憎嘅。

抄十萬火急

何廣沛d 戲好假
太浮誇, 一d 都唔自然

porn tonight + moon

老豆都唔認得

想屌到佢反艇

收左佢
然後丢

Kelly

影多d女好過影濕鳩馬子仁啦屌

換王喜做就無咩所謂

日日都吊帶衫

仔跪老豆會暈架

on9
咁唔識做... D 細點服你

聽到老豆個名同阿哥個名都會唔認得

馬子仁成日都閪口閪面咁
關心人 人地覺得佢係查人野

陳瀅真係好正

你識條鐵咩，我就覺得好自然

好想4p

4p出那個？

好撚正啊

吮呀

有規有矩唔好咩

冇錯正正就係想表達呢一點

啲女人咁得閒嘅

可能唔係佢個仔
Wiki成日鳩寫

好撚想屌哂佢地呀

拍拖14年，你16歲拍拖，咁今年都成30

Moon拍埋兩個到
真係有高低

張曦雯正撚到

mandy

Mandy

林美香

中巴

同一條仔

愛回家feel

當正自己係老屎忽
第一日開工就發癲

每人屌10下

塊芒果食食下又多返果肉

對住前輩唔通當friend咩

帽已戴

Mandy
Angus偷食左幾耐？

一嚟就達朵乜料呀

個巴膠

angus係咪博思???

係啊又咁岩

人哋性格衝動姐

點解有Mandy

人頭豬

阿Moon真係破壞曬個畫面

mandy仲高過張曦雯

都唔係下下閪哂面咁

帽事

Mandy掃哂喎

頭先佢話自己家讀咩U話？跟住話咩law

Mandy終於坐完三個月監

一定係mandy勾佢條仔

呢套野咁撚多正女

屌你老母八婆港女

痴線

好撚淫

係橙不忍島坐完監,考完律師牌

呢條女點睇

又係死港女case,係我都想背後屌爆佢

臭雞

好真

嚟咗就走得

ok la,幾slim,樣中等偏中上

近視?

愛回家之開心速遞mix跳躍生命線?

條港女

就黎 m 到都要call 架啦

無野做咪好, 有咩好煩

處理得多呢d cases都無心做

頭先以為條女因為流M call白車

套劇d case都幾真下 應該真係發生過

條女好正

嘩屌
而家仲係第一日

好撚憎d死衝動撚

似係

其實個閪窿流血呀係咪

仲以為佢講m到

陳瀅肥左

玩大佢啦，按章工作，樣樣都check，check到有啲位call埋女救護來check，玩到放工

有冇依個港女ig🤤

reasonable 四個字

我都係

條港女正呀

咁都好jealous

咁恐怖，有幾好呀

越睇就越覺得個主角好煩

劍雄

對腳幾長

跳躍生命速遞

痴線 想生意興隆咩

沖完熱水沖皮膚痕癢

reasonable
四個字

洗唔洗側晒頭
挎張

KC同馬子仁係幫辦姐係花 馬神係柴
花＞柴 KC3粒係高級主任 馬子仁1粒 係見習主任
所以KC＞馬子仁＞馬神

仲有 救護主任件衫可以紅色都可以藍色

因為有分二級制服同三級制服

喂 咁點分 消防同救護主任啊 都係藍色
咁就要睇你眼力啦
消防八角形

救護 中間有啲紅色同有粒星

咪再問啦

耶撚你咁鳩開心

馬神 跟程序要檢查

MOON

呢條撚樣做

咁恨有大單野,主角好黑心

當紮小生咁樣交戲

呀moon唔好再扮聲得唔得

要置頂

好多女

一腳兩船？

屌上面打錯 習
救護主任件衫係白色唔係紅色

嘩對腳

初戀 第一個男人

幾時有謝雪心登場

呢個時代仲要十字濾鏡

低炒porn tonight腳

又mandy又阿moon
做醫生真係

有冇ig

星期五

腳

Kelly長腿

岩岩好似...

女女女女女

陳瑩

dodo 姐拍番戲？

竟然有呢條女

又有新女

推

陳瀅係咪會搶angus?

呢個係男定女

咁hea用返棟仁的時光個background ...

男人婆?

大師兄個學生妹

況晴幾正

大師兄條女

屌viutv 條女

係咪有賓周

條女乜水?

呢條女又乜水黎

俊,邊撚度俊?

俊！？

大師兄

乜水

邊撚度俊吖

俊你邊撚度俊

幸福賓周 男人婆都食到

用婦科鏡

男定女

俊?邊撚到俊?

談咩言？

好撚樣衰

最撚憎呢d女

有冇近啲？

義氣仔女

我都諗緊係咪佢，好熟面口

佢係男定女？

談善言(?)

現實應該係TB

俊？邊撚度俊？

男人

屌 愛回家咩 想睇返馬神同鄭子誠

男黎架你眼花

條女把聲同個樣都幾特別

點解呢條女可以食哂兩家茶禮
viu都有佢

賣過幸福藥醫個個女仔

拍廣告嗰個 ？

條女老牛聲

條女好撚柒 又要男人聲

女版梁烈唯

屌 點解又有呢條女！佢真係好柒

點解會過左tvb viu唔係好重用佢嘅咩

呢條TB女樣同聲都

好撚正

死tb

咁我同你RELAX下

呢條友柒到仆街 我就係因為佢唔睇viutv
點知tvb都有佢

以前睇hktv D植入廣告成日見倒佢,煩到想打柒佢

把聲好粗

5p

點解我會咁覺咁尷尬

佢有啲似youtube個個Boris

劍雄係唔係棟仁的時光入邊果個救護員
去親邊度都會有大case

呢兩條友啲對手戲屎鬥屎好難頂

T-zone

學等一個人咖啡個tb😂

你自己摺埋啦,閂你老母鋪咩

CLS邊度仲有咁pure咁true嘅港女吖

況晴
冇一忽有女人味
男人旗都扯唔起

呢套劇啲女都好高汁，除左......

好撚醜啊屌
把死人聲又柒

條女d戲好尷尬

淨係幸福醫藥同借錢廣告都睇佢唔順眼

gay佬就扯得起

好樣衰 又男人聲 個咀仲好紫

剛開罐頭

真係覺得好純.... 真心

用特別黎形容佢你都幾厚道

佢係做咩角色話？都動用咗好多演員

呢d女先正
連登青頭仔真係唔信

條女之前仲拍緊viu果個講賓賓個節目

嘩 買唔到韓國飛啦

夾硬用手扯硬你

處，我肯定佢係處

好想屌

推依個啦 唔好推tb

2017年8月加入無綫電視為基本藝人合約藝人，2018年6月底與無綫結束合約。

好想俾kelly對腳夾住

有無巴打整個張曦雯腳圖合集

只奶過

有聲 唔好再講

以前啲人有亞視味，宜家發現viu tv嘅人都散發一陣型啲嘅味 但同tvb格格不入

dodo?

夠主動下話

愛回家仲有咩女角未出??

3E?

一定無一定無

3e 藥水

即走
咁講真tvb有排都未到佢

條女想屌閪寫係塊臉啦

長腳蟹

做老母

晴 邊撚到晴呀？

屌得落？

經常有

有聲

你份人都幾有自信，俊

絕對有

一年都無 提早解約

個況晴真人係咪邊個有錢佬既仔女？ 又viutv又tvb兩邊走仲要拍到唔錯既角色 又幾個廣告

點解屌唔落
佢呢啲實好主動

好耐冇試過大家一齊追劇

佢屋企一定有木製假鳩

達哥d眼神

呢兩公婆成日都call白車

真啊 消防又係 成日要做埋d垃圾case 阻住人收工

又係佢地兩公婆

俾佢恨到啦
有大野

告佢地啦

唔係第一劑救人就救唔返下話

夫目前...救

木的地果條女都幾多野做
但真係好撚樣衰

做左成日嫁啦

碎左胸骨

等埋你有排都上唔到救護車啦

佢最期待既畫面

原來岩岩唱歌係死亡flag

把聲好趕客

等埋就真係最後一程啦吊

屌 係都要阻撚住哂

又多事

感性撚

求解
分析心率 不需電擊 係咩意思

之前睇電視有救護員講過話如果壓碎咗都無辦法

個樣已經夠趕客

點解何廣沛壓完第一下要望馬神? 仲以為整斷左肋骨

間接害死自己老婆

咁意氣用事

電左都晒電

係斷左

on9仔 cpr緊走撚左去

聽到聲 應該係整斷左

已經救唔到 ？

正常

條衝動撚仲煩過唔唱k十倍

D姿勢真係好撚淫

現實中真正夫婦

無電流

係咪知佢會仲傷心

好撚誇張頭先出𨋢個男人

嘩屌眼到眼濕濕

屌 急救員睇到嬲

正常CPR係有機會斷

晤明

下 .... 我聽唔到 唔撚係掛

講嚟聽吓

無懼遠浪無懼跌蕩

又係呢隻bgm

心肺復甦法斷肋骨係好正常

平時一定唔撚得
肯定諗起ali

因為真係斷左
但斷都要做
唔想就死梗
斷左最多穿肺

thx bro

好熱血

但佢唔係話換人咩

人地小冬真揹阿伯，諗起之前有套羅仲謙揹阿婆仲要就位無真係揹，好撚老土

咁大力可以碎胸骨
唔係受過訓練咩？

Aed 唔係令人由冇心跳變到有
係由唔穩定心跳變穩定
所以如果個人冇心跳
唔需要電
有錯請大大力屌

有一下好似氣球爆左既聲

咸左

有心跳先用到電擊黎加強個心跳
完全冇心跳就電都冇用

返局屌屎FUCK?

正常係大力到斷肋骨

talk too much

四個女仔三個bar

係心跳好亂先需要電番穩定佢

真係太感情用事喇 食屎啦何廣沛

屌得啱

仲要駁嘴

個心臟冇電流活動
一係就返心跳一係已經死咗
佢通常話要電擊都係因為個心有電流活動， 不過不規律， 用電流電返個心跳正常，大概係咁

又俾馬神屌

在哥屌到佢啪啪聲

乜都如果

個主角好煩

心肺復甦按斷胸骨或肋骨雖不是每一例患者都會出現，但確實也是一個頻發的問題。

但係我buy 佢喎

佢到底點樣畢業

正煩膠何廣沛

受過訓練就唔會壓斷咩 無足夠力度同深度 不如唔好做

唉

咁都唔叫感情用事

現實咁樣做野俾人玩死左啦

咁都唔要感情用事

𠎀仔都係想死人姐

馬神都好傷心 但無SHOW出黎

劇情好撚老套

所以公務員咪無創新囉

on9 仔

就係有訓練先會斷
Cpr要壓5-6cm深

下下都用感情 鐵人都唔得啦

預備大結局？

何廣沛講對白d 語氣好on9
扮白痴, 扮無辜, 扮低B

係咪到明叔講金句

點解可以有個角色仲衝動過唱K

馬神無錯架喎...

可能你都係太後生

考試 練習同實戰有唔同吧

怪錯在哥😭

咁先夠貼地，咁先多人睇。

入得紀律部隊就唔可以自把自為㗎啦

搵牙fred做好過
又靚仔又好戲

馬神講得岩啵 佢擅離職守 要人照顧返佢點算

唔會 唔係唱k個皮

我覺得正常 第一日返工

天台大結局

人地講咩都唔理

傑仔真係要比欣宜咀啖先無咁衝動

搵唱k 扮仲順眼

b b q啦喂

屌

支持！fred 型，唱埋主題曲

30秒20個負皮

又話耶撚
你洗唔洗念兩段經

如果我做埋特首

呢個角色好唔啱何廣沛

你學急救咋

唔係學醫呀屌你

有種蔡思貝之前啲煩膠角色嘅feel

痾撚線 出左一陣咁多負評
利申評已負

救人要點創新，事實上唔跟指引同規矩做真係可能救得返變救唔返。

孭多個人對救patient 完全無幫助
仲係負擔

搵唱k 做好過

雄姐仲成熟過佢

最撚憎

講呢d係咪智障架

傻強啲頭髮長得咁快

如果係唱k 同在哥嘈完應該唔會上番車自己行番局

可唔可以聽下人講野
你做左救護幾多日...

今日可能大唔到結局

d對白 d語氣

其實邊到都係啦 第一日返工就咁多嗲

何廣沛啲衝動好煩呀

唱K太老啦

老人家咪易多lo，所以合理嘅

都好多跟左仲死

立FLAG

你唔講 都醒唔起套劇敗筆就係俾咗首主題曲佢唱 摙春袋咁嘅聲 個尾音怪到唔知做乜鳩

佢做既話冇人睇

何廣沛講對白好用力 但無感情
啲表情又表面

會一拳打落車身

完晤到今個season

佢係集警察、救護、醫生、社工於一身

佢好似唔係傻強

睇個post就發覺tvb做個救護戲可以推廣吓知識
但係可以解釋得詳細少少

點樣創新呀,花式急救呀

好似唔係傻強黎

係

好串

呢個角色d性格 哪來既自信

真係好少睇tvb喊

仲未大結局嘅

熱血on9仔 一係佢一係黃浩然一係唱k

黎啦

你打份工
你都唔會用份工同幫間公司創新對賭
你係CEO?

好撚煩

d旁白好撚老套

屌兩條友拍埋即刻睇到邊個好戲啲

d Coins即係點解？

me too

讀急救個陣 呀sir 話都要照做 唔可以停！

#metoo

成日覺得何廣沛講野好似含住啖飯咁

嘉應子

#Metoo

真係做到見慣生死嗰種無力感

無償

救護可以有幾創新...
唔通日日都有大case

可唔可以轉主角

又係佢獨白

段獨白

獨白好唔掂...音樂情人珠玉在前

何廣沛讀白完全無FEEL

d 讀白好老土又好娘

做乜鳩？ 作文？

何廣沛都係做返公公算啦

每集咁結尾好正喎

佢感情到位，而且把聲夠熱血，好心聽歌就聽歌啦，人地背後嘅嘢關你乜事？

呢下完得麻麻地
當唔到係結局

俾返馬神/音樂情人獨白

食到好作狀

以佢唔會食粒嘉應子

遲d 馬子仁應該見到佢locker 有架救護車就相認返？

換返jinny唱比較好

返一日工已經體會到咁多

牙fred取代何廣沛
胡鴻釣取代馬神,夠cool

放過人一晚啦

現實係撚咁咩

屌 搵人獨白都搵個把聲好聽

今日個結局唔得 第七季俾你做多集

馬子仁認得架

呢段野如果音樂情人講會有feel好多

睇依套戲可以發現好多人冇急救知識

法證先鋒係佢做

下集又衝動

又差d累死人

感情唔可能表露出嚟
只可以埋藏心裡

何廣沛捧唔起....
佢講野好有問題

CCTVB 唔好再比劇比佢

專業雞蟲

何廣沛把聲唔得

出班第二日已經就黎無命

馬子仁撞車？

嗰個係咪又係朱凌凌黎

個個馬神老屎忽咁睇乜鳩

何廣沛都係做返公公最似

頭先已經趕走老豆

真係吳卓羲 2.0

個角色成個翻版王喜咁

集集都俾馬神屌

聽日馬神要屌佢幾多獲

擺落個玻璃樽到

第一日返工都唔聽上司話
學堂係咁教咖咩

屌你集集都唔撚聽阿頭講野
以為睇緊漫畫

真係好想喊

agger
好假, 唔成熟, 唔自然
已經唔係角色性格問題

仲要係力捧既小生
d 戲有排執

yes 主題曲又唔識唱
搵牙fred carry到

好似係馬壯？

同佢響toliet格劍果陣見到JJ個月亮胎記

點解要儲銀仔？

睇下邊個讀啫
鄭子誠讀就唔係呢種feel

無償ot係打工仔概日常

雄姐又係第一日返工
人地正常幾多

Moon 呢個look

做救護做到駁火爆炸咁樣

知嚟做乜

差啲四個一齊攬炒

馬神

點解下下都救護快過消防到
係咪tvb想請少啲臨記

比返音樂情人我

咪係

只不過馬子仁改左名,個樣又去整左容

不過講真依個時代仲邊有依D故仔

老豆老母離婚認唔到個細佬

common sense

做救護員嘅師兄 d好似傑仔嘅人 多數會點

會唔會係白車上邊開拖

有咩事 就係個少少時間 可以救返你身邊既人

衝動界KOL新人 何廣沛

咪有伏筆講左佢性格係有問題
係KC保佢入

以為學警出更2

正常
有救護牌一個市民都唔會敢落手啦
有咩事俾人屌到仆街
所以次次意外現場
都係休班醫生護士

你FRED夠未

好想重溫學警出更

佢講野好似低低地咁

好似王喜，同唱K ,但唔做衝動撚又無野好睇

我去買六合彩先啦

其實究竟認唔認得？定係失憶？

人哋得罪你？

tvb咁樣盞令到個演員都比個唔討好嘅角色感染埋，d觀眾見演員真人就諗起佢勁乞人憎。唔明tvb點解安排力捧演員做呢啲咁乞人憎嘅角色

頭先聽到何廣沛話轉角就死，重以為個angus坐㗎的士轉角炒咗

考過急救證書,教D野完成冇用 ,真係得個知字

跟本代代相傳

咪係明明消防係六分鐘要到， 救護12分鐘要到

啱 不過呢度有啲on9仔仲話好少睇tvb睇到喊

以前阿蛇把聲都唔掂 , 後尾唔知係咪食得煙多 , 把聲沉左好多

應該無整容掛？其實我無睇之前個集回憶講佢兩兄弟嘅野 我都唔知點解會分開左

有無人睇 明叔明嬸睇到想喊、 明叔個演員好好戲

如果有啲咁既同事一定係勁黑人憎
又自大 唔肯聽人講野 以為自己好叻

睇完潘嘉德70大壽嘅陣容
真係好掛著以前真心有料到嘅演員

好似睇緊日漫咁
火影

未交代晒

說不出口既傷感

呢樣真 以前學急救 學完係地鐵見到人抽搐都唔敢埋去幫手
但學過總好過冇學既
學完要有實戰經驗先會識做

何廣沛D對白D動作
諗起劉馬車

咁講真，d 七老八十 DBA緊係無咩感覺，長期卧床果d ，會覺得幫佢解脫添
但當你遇到果d係，後生或者係意外的DBA你都會有種失落

我幾年前都學過下CPR 我仲勉強記得大約點做 但真係意外要實戰做一定FAIL

係出面都唔會立亂幫人搓
點知個patient有咩病
又或者人地部AED唔係同一個牌子
都唔會敢用

日常生活邊有人好似佢咁講野

佢幾年前做主持已經係咁
應該變唔到

馬啟仁同何廣沛有咩關係？

前面無睇

佢哋本身真係兩公婆嚟㗎

因為會冇啦啦俾人告

後生仔，慢慢教啦

馬啟仁有份？

兄弟

唔常用嘅話，根本學左就等於無學 講真我學識CPR，但如果日常遇到人有需要，真係會唔敢對佢急救

被人瘋狂投訴 寫薯仔文 無人願拍佢 最後自動變怪頭鳩

前面冇講
後面會講

睇呢套戲可以反映出每個角色都有佢嘅性格，有衝動，有冷靜，有觀察人，有啲只用說話

無 KEYMAN只係講波佬

真係孭唔起，就算有急救牌，救唔返都會比人告到扑街。

前面其實冇交代，大家都係胞弟

TVB對佢地都算係咁 之前結婚又特登比東張訪問佢地 又成日安排佢地D戲份做番兩公婆 今次仲要比佢地體驗埋生離死別

笑左 馬子仁

保障返自己先嘛

上司下屬

人性係咁
怕做多錯多
尤其香港依家個氛圍

仲要佢地係真實夫妻，應該拍個陣有投入真感情

大吉利是

佢哋應該係拍完呢套戲先結婚，拍攝日期係2017 7月至10月

何廣沛點做都唔夠衝動KOL吳唱K咁好睇

不止咁簡單

就黎變大陸

唔關角色事
照睇劇情呢個角色性格一定會變
咁先係cctvb

之不過佢講對白語氣真係有問題

其實如果真係無呼吸無脈博，做多好過做少

我真係唔知係整估佢地兩公婆定點 咁樣安排d戲份比佢兩個

搶女掛之後

全世界都係咁既，交比專業人士處理啦

正常唔會有D咁架人，有都唔會出到班

應該係moon

何廣沛真係捉到鹿唔識脫腳
難得劇本咁好角色又夠立體
佢handle好少少已經夠穩坐一線
遲早變第二個陳智燊

陳榮峻在1981年與鄭安麗結婚，兩人育有三名子女（一對龍鳳胎、一個兒子），惟其妻於2010年因腦溢血而逝世。2015年，他再跟圈中藝人吳香倫拍拖，2018年7月10日在堅道聖母無原罪主教座堂舉行婚禮。

我寧願陳瀅

唔係陳瀅咩

collapse更加唔好做

一人一個 唔駛爭

其實部機唔係電到傷者有返心跳
而係CPR搓到佢有返心跳
然後心跳不正常時就會電到佢正常
所以岩岩個case
佢一路搓一路都無心跳咪唔洗電

Man就係在哥未婚妻

想請問何廣沛入銀仔係咩意思？

Agger,呢個角色其實好容易發揮

自從不懂撒嬌的女人之後 好耐無睇過tvb呢啲完全無畫面 啲場景拍得唔靚嘅戲

no

myTV Super幫到你

死一個入一個

你識唔代表周圍嘅人識
首先救人要緊
你仲會唔會花時間解釋
你講完忽然去個黐撚線家屬出嚟
話明明有反應
俾你猜兩嘢就死鳩咗
咁盞口同鼻拗

都唔會嘅， 起碼熱心市民都會幫手叫下救護車， 而吾會袖手旁觀當咩事冇發生過

在這香港救護服務俾大陸先進好多多聲， 大陸啲救護車不但只要收錢， 上到去啲救護員同你逐樣嘢計 畀氧氣要100蚊人民幣 而且的救護員非常吾專業， 佢哋做cpr係曲手單手做

明了

如果唔係何廣沛/吳唱k做，仲有邊個能夠演得恰如其份，又唔會乞人憎？

陳奕迅

王浩信

Pakho?

啱啱一邊睇電視
樓下d緊急車輛真係無停過
瘋狂去車

10

我係咪太眼淺，集集結尾我都眼濕濕

偉豪？

Me too,有人情味👍🏻

但願人沒變，願似星長久

林峰

就係諷刺依家個制度同D FG

咪玩啦 佢d戲屎到

9

10咩

冇圖冇真相

多數會比我地玩死

而家消防處有樣野叫調派後指引
如果真係遇到緊急case
Control會教你急救

咁都要圖

其實好多國家出救護車都要比錢，而且好撚貴
Btw吾你老母

講笑姐

老實講，係香港幸福姐

有讀過急救先唔會輕舉妄動
斷手斷腳唔通真係紮個橫闊帶/大手掛咩

用耳朵聽

之前睇內地啲記錄片， 救護員吾戴手套吾戴口罩都算， 個傷者過床冇用過床板/床單， 而係直接捉住傷者件衫嚟過床

跟住個醫生診斷完出返嚟同家屬解釋發生咩事， 一路解釋一路就越嚟越多人 嗰啲原來係路人甲乙丙， 純粹八卦， 仲會畀意見個家屬 大陸真係

已經預計到大結局係出動

用慣咗，對唔住

片頭有浩園境 會唔會係馬神

我預計到大家會結婚，之後收到通知要返局出車，完。
之後救護情人出嚟講嘢

吾你老味

吾你老母

似係啦 拍到飛虎咁撚樣

未見過香港有案例因為救人而被告

Anson kong

睇下咩骨折喇，條骨插出嚟梗係唔郁喇

Bosco Wong

第一堂學急救就講明見到有事急救係唔會俾人吿

可能係雄姐

求ig

西女人不了

好奇一問，其實FG要考咩先做到藍衫

民事都唔告得？

刑事責任

如急救員對傷病者所受的創傷作出合理的評估，並根據評估施行急救措施，在行為上是沒有觸犯刑法的。若急救員在評估方面出現錯誤，導致採用錯誤的急救措施，急救員沒有對傷病者造成傷害的動機及沒有涉及嚴重疏忽，也毋須負上刑事責任。
但急救員的行為被證實並非傷病者當時的傷勢所需，而他的行為亦可反映心存歪念，是可以構成刑事罪行。

民事責任

在民事責任方面，急救員對傷病者負上一般醫護人員對傷病者應負的「謹慎責任」(Duty of Care)。
若一名合資格的急救員在面對同一現場環境及傷病者的病徵時，會根據合理的急救理據，而採取同一措施施救，即使有證據顯示急救員施行急救時反令傷病者受到傷害，這位急救員亦無須負上「疏忽責任」(Negligence)的民事責任 。

救護主任

除咗卓家傑同呂劍雄以外嘅A283學員會唔會再出再有戲份再出現？幾期待

咁都係同班白衫比都係多嗰degree咋喎，但人工就多咁多？

咁即係CPR搓到斷肋骨都唔會俾人吿

班老野點會比個後生點做野先得架

如果警員同督察既分別咁

咁梗係
斷肋骨係常見
咁都告就死

好難考架
你估個個都考到咩

邊個嚟

冇，只係想講其實普通人唔駛咁驚做急救，識始終好過唔識，荒山野嶺有人arrest或者屋企人有事可以幫下手

喂 ! 做唔做呀 ?
做咩呀 !
做帛金 ...

其實有關救護員的禁忌，一位前救護員馬菲（筆名）曾將行內的潛規則集結成書《黑色救護誌》，除了提及多項職業禁忌之外，亦加入了不少靈異事件，例如不能說屍體「很重」，不能說「這樣死了很不值」之類等說話。
又例如不能正面抱起吊頸的屍體，事源是曾經有一位救護員因為沒戴口罩面對面吸入了死者吐出的「屍氣」，而事後到後樓梯嘔吐等等。

的確搓ANN同搓真人係兩回事，有D人初初唔敢咁大力驚搓斷骨，但成年男女胸骨會自己慢慢癒合

去殯儀館見到人抬棺出黎大叫好重唔知會點

第8集 (何廣沛): 死亡其實唔可怕 因為更可怕嘅係別人嘅死亡 當你以為事事向好嘅方面行緊嗰陣 點會估到意外就係轉角 望見日出 捱過日落 我終於體會到無常就係救護員嘅日常 呢種滋味 日後一定會再嘗 我只係希望 苦過後 會有呢一點甜嚟結尾

我覺得應該係馬神聽到何廣沛話驚明叔凍 馬神先會叫護士俾張毯明叔

雖然口頭上鬧佢 但應該心底裏覺得佢都唔係咁差

係邊個台都見到你

其實呢樣野有商確，始終單憑電話描述ControI唔知實際現場情況，而且有D技巧未學過未必掌握到，就如宣傳片上挭喉處理，已經唔係個個做得到

考到就係 難好撚多

馬神一早叫左人拎 好似係

一早叫咗護士拎

AER機通常用於VF(心率不正)，測出不正常心率會建議電擊，不過唔可以用於装有心臟起博器病人身上，而當測量不到心率時，就不會建議電擊

你咁講又好似係
上個post好似話佢地兩個會反面

係AED機先啱，AER係另一部醫療用器材

應該係, 因為都離開左醫院了

有冇醫科1/10難度呢

106個負皮

係

紀律部隊officer大部分FG，政府傾向請白紙

識急救最起碼可以數住呼吸脈搏，可以安慰同穩定傷者情緒，避免圍觀者多加意見令傷者緊張，白車到場可以告知救護員跟進，然後離場

有鬼用咩

咁我祝閣下永遠遇唔到呢D場面，事實上我遇過唔少，街頭上，月台上，巴士上層……

有時候，你以為廿五集嘅戲可以慢慢追，但諗唔到竟然集集都係大結局
有時候，你以為我係奸嘅同時，先發現我其實可以好正氣
我係刑峰，又或者你可以叫我做，救護情人

係雄姐 佢d家姐都嚮度

乜野醫科1/10
見工面試 難唔難 同醫科1/10有乜關係

呢套野咁多都咁真
偏偏猜人果時打數咁柒既
1呀2呀3呀
唔係一千零一/1001咁數架咩

但點解馬子仁唔記得小東？

今日個集，佢地第一次見都無交代d乜

馬神喺走之前個鏡頭影住佢同護士講嘢
應該係嗰陣已經同護士講比張毯比明叔

快過何廣沛

張曦雯

今晚一口氣煲哂八集

見個題材新鮮夾有馬神/音樂情人/成班靚女演

套劇雖然做得唔錯

但係有啲位好伏

就係馬神根本只係大配角

何廣沛呢條死閪仔先至係主角

成條主線幾乎都係講緊佢兩父子啲嘢咁滯

出場又係佢最多

睇住佢做戲真係好辛鳩苦

個樣又cam

啲演技又撚屎

講對白果陣又好似含住粒欖講嘢咁樣

馬神老屎忽冇咩好講，黎緊淨屌吳唱k 都十集八集既有

我勸你唔識就唔好出嚟柒喇...

Dave好撚型

套嘢啲女角都出好少 冇女主角咁

應該係馬子仁幫何廣沛擋左一刀之後係醫院謝雪心探佢先相認

唔怪得熟口熟面

點估到呢度3個最年輕既竟然係張㬢雯

消防及救護學院 介紹
鄭子誠聲音導航

淋病有大量戲份

1:00
原來鄭子誠真係升左職

成套嘢真係好火影feel

何廣沛=鳴人
KC=三代火影
鄭子誠=伊魯卡老師
馬德鐘=卡卡西老師

一開始何廣沛去見KC面試，鳴人去見三代火影

何廣沛入班受訓，鄭子誠係教官，鳴人入忍術學校，伊魯卡做老師

何廣沛出班去跟馬德鐘出動，鳴人跟住卡卡西出動

之後實有衰衝動場面，同埋打大佬
會唔會有大蛇丸出現呢？

救護情人以一個藝人身分嚟講 同喱行真係幾有緣

陳瀅好靚

無錯 真係好撚煩 成個死基佬咁
搵楊潮凱做好少少

以後都唔關我事呀！！！

無知一問
其實救護主任(或者其他紀律部隊嘅主任)嘅實則工作包括d咩
係咪日日係office寫reports

做啦

好睇

今晚完唔完到season 7

porn tonight

繼續

咁著好pure好true

好想中出

Porn tonight

馬神好型

lm

之前miss左，點解張曦雯會係馬神屋企住？

pure tonight

會唔會順便扑埋嘢

出晒水,馬神落D 力

屌奶星...porn tonight正到..

馬神訓唔訓到覺呀

moon正過porn tonight

Porn tonight正到

鳳鳴居

你日日咁得閒喺屋企冇嘢做就梗係可以慢慢食啦

繼續討論

除了幼幼，全中出

張文慈正

究竟馬神係咪gay
御姐 羅莉 人妻齊晒 一d衝動都冇

好想同諾兒

插盲雙眼啦你

又周志文

btw,所有熟人都同一個局

kelly副眼鏡淫到

自殺

中出唔會有bb

咩無野做 係屋企都可以好忙架

Ching食開屎

PORN TONIGHT

朱咪咪同吹波波個對都正

係消防局有咁嘅女

硬住訓

馬神屋企星期日作戰時間表

御姐係點解

睇錯朱咪咪個波都正

講野好sweet

kelly寶係好撚正

識食喎

其中一個做開自閉仔
有正常角色做

我都睇錯
雖然我信佢係大滑大波個種

可能唔得...
以前比Ali chur盡哂

又會有齊馬神同咪咪姐嘅

已切

切JJ

剪JJ

賭輸J數

廁所打j

嘩屌

割J

cut j

男人最痛

J都玩埋

單拖？

屌 睇到下面都痛

剪咗

屌 好堅套戲

屌拿聲
Jer都斷

屌好撚痛

背住個女講
分分鐘比人從後襲擊

食飯時間播剪JJ

剪J

阿moon幫你包jj

切J

cls

唔驚個女人後面偷襲 ?

有冇巴打下面隱隱作痛

唔只少少痛下嘛

睇到碌撚有d痛

比人斬咗條撚

踢咗人哋條j

不要再說了

以為玩屎已經無野可以超越到
點知

好撚痛

下面好痛屌

咁都淨係叫割傷

可能會扯，未斷果part

玩完爆頭玩屎 玩完屎玩jj

有冇巴打有切丁衝動

痴撚線

睇到好痛

聽到都覺得慘
有張文慈、Porn tonight同moon係屋企，都仲要匿埋係屋企打J

真人MOON都咁高?

睇完PORN TONIGHT你俾我睇剪J咁撚陰毒

你終於睇

174...痴撚線,正係對腳都有排玩

174仲高過我

唔係 做戲先高d

抄得好柒

考下大家，知唔知點解會叫去車唔叫出車？

狗公

不了

見咁多討論
見得閒咪睇下

好想屹高屌佢......

174 可以抱起我黎屌

我153

比madam劣完仲痛

睇到都痛

阿moon唔係有angus咩？

好撚7

搵㝫捐

玩切j

每日都考

跟本係佢自己有問題

應該有第三者

呢套撇除啲衝動撚係幾好睇

係 所以咪話佢人緣差

巴打識玩

下拿？ 切j 咁少野睇？

收多隻兵有乜所謂
唔通會同人講我有男朋友咩

巴打令我人生有希望

呀moon正d 定劉珮玥正

佢有174咩

我老母話：用唔翻架啦

遲早散

可能暗中搞

切完jer有阿moon幫你包紮你切唔切???

唔想睇何廣沛

MON正D

呢個角度好肥

扣到負分

有無人打俾在哥?

著女童軍衫

本身無乜期望
原來moon著救護都ok

有親佢嘅場面都會睇到好唔耐煩

我係馬神一定下藥

因為去車比較吉利，消防救護都係負責拯救人，相反如果出車就係代表殯儀。

斷左條J 係咪放係冰袋，車返醫院駁返

其實電單車去,都送唔人入院,都係要再call 車

斷J依幕拍嚟做咩

條緊身褲

岩岩表弟又問我咩叫剪左下面 點解咁痛

可能做咗咁耐已經見慣好多大場面

你試範一次比佢睇咪知

你試下幫佢手指彈J模擬下

執翻佢緊要過止血呀，條女識唔識架

個報導員有啲似張寶兒

條野係咪無雪到

你地: 比moon揸條丁

坐車尾

其實條J同春袋剪咗重駁唔駁得返o架？

無睇兩集 返工

換身分證可唔可以用番舊証張相

Ali ＞ moon > 陳瀅 > porn tonight

馬子仁同呢條女好悶

KC除左做律師，仲要做埋救護真係辛苦

今晚旁白, 係咪講男人最痛

如果駁唔返咪變太監？
其實係咪個老公夾硬嚟，所以個老婆剪咗老公條J？

馬子仁同KC

Kc 好撚正

幾like譚sir

J好似可以
但春袋可以架咩

屌你威龍

大龍生

大龍生 kc

威仔

kc同大龍生又cosplay

kc咁樣呼喝威仔

屌 大龍生都有份撈

愛回家之跳躍生命線

呢套係咪愛回家黎

呢套野係咪好唔夠人用
係咁問開心借人

羅樂林會唔會再死？

呢套劇好多愛回家既人

龍生要體驗大小姐個經歷

tvb定律:紀律部隊放工一定聚埋吹水

平時去廁所點忍 4,5個靚女bra

咁我新黎丫麻

你